如果林鄭忽然自殺 大家明天會否收手？

希望共產黨
睇到呢個post既巴打答案

唔會
死全家都唔會
直到撤回惡法

樓主做野???

唔會 立法會照開 要死既都係建制班賣港賊先 當然林鄭更加抵死

我要佢撒回條例
要佢死做咩
雖然個個都想

「被」咋卦
之後屈鳩反放中，學希得拉玩國會縱火案
再搵第二條友推

祝佢長命百歲 百病纏身先岩

柒婆死係一件事, 撤銷條例又另一件事
唔好off focus